[魔盗王]黑珍珠號模型 (簡體慎入)

邊到有得買？

迪士尼正版

留名想知

睇左五集之後好想自己砌返艘

問過幾間環球，無

為左搵返我既黑珍珠號，我唔會放棄

Figure都無人玩？＿|￣|○

冇留意到迪士尼有出，但係淘寶見過，木製，自行上色

咁撚假

未搵到,係格仔鋪買左塊自己砌

呢個有啦，thanks
砌完放左係到封塵
可以過下癮既，不過唔夠木制或者模型咁有質感

個船帆入唔到去點搞

ching,先整曲左佢,扣位扭曲入90度,扣完下面先扣上面會易d

淘寶咪見囉

係，拆過就知呢個位難

信唔信得過？

咁頂樓個百度post 都係e 隻來姐，但e 隻野應該好考上色工夫，而且唔可以素組
btw 我都有小小心動，但自己都攪緊隻1/700榛名，無心力開多隻

係可靠我就去馬啦

師兄，最後你有無買左啊，我睇完你post 個製作貼 ,我見佢係再買d 金屬炮，你知唔知邊到搵到？